日本過幾日可能有地震

Gg了

我認真

來次強既

日本咁大邊度震呀?

你又知？

名古屋右面 ，日本網站講

其實關唔關我事

咩網？有冇link

有無link

留名跟進

有預言講過2020前日本東京以北會唔住得人

Link?

Link

樓主 link 呢屌你老母